見到而個post，唔入黎應既人死全家

大家點睇機場保安avseco?

推

屌你老母

係

收皮啦
睇你老母咩睇下點

你收比我睇

樓主死全家

多謝

仆街啦你

祝你全家平安

食屎狗

祝樓主全家+朋友世世代代 百病纏身 長命百歲

樓主唔post自拍死全家

已死

有冇巴絲講下對avseco睇法？

收皮啦

一齊攬炒啦